有冇人好易鍾意一個人

點做到

我
人哋同我講多幾句
同我講句落雨我會覺得佢關心我提我擔遮
同我講今日好曬我會覺得佢提我做好防曬措施
同我講早抖我已經心跳加速
總之就, 唔好同我講嘢啦, 唔係我會愛上你架

唉....
好易中意人 都吾係一件好事

大家認識深唔深先

唔易中意人都唔係好事

有冇人好難鍾意人呀

自己同自己講野

無人

無人想知

無人想知有冇人

十連無難度

1

2

3

4

5

6

7

8